買左部洗衣乾衣二合一惠而浦wwdc9614

孝敬家人，但唔識用佢個乾衣功能
佢有三個模式
全乾要用4個鐘，想請問是否正常
如果自置時間，乾幾耐先好？
唔該巴打

利申係網上買，所以冇人教

多衫起上嚟用普通乾衣機120分鐘都未必乾得透

洗連乾3-4小時係正常
你可以放7-8件衫入去試

用浴室寶仲快啦